Справка по мультиселлам

Hardcoded:
9999 - обмен на равноценные
9998 - обмен с доплатой за АА
9997 - обмен на кристаллы
90210 - обмен вещей с доплатой за Silver Shilen

1002 - unseal B
1003 - reseal B
1005 - unseal A
1007 - reseal A
1008 - unseal S
4000 - вставка SA в C, B
4001 - вставка SA в A
40011 - вставка SA в S/S80
4002 - выемка SA
311262517 - доработка masterwork
364790006 - добавление PvP Бонуса в оружие
364790007 - извлечение PvP Бонуса из оружия

Config:
showall — показывать даже то, что невозможно приобрести, по умолчанию true
notax — не облагать налогами, по умолчанию false
keepenchanted — при обмене сохраняется заточка, по умолчанию false
nokey — если да то проверяется наличие всех ингридиентов, а не только экипировки, по умолчанию false

-----------------------------------------------------------------
Блок - item описывает одну вещь в мультиселле, должен содержать минимум по одному элменту ingredient и production
-----------------------------------------------------------------
Блок - ingredient описывает цену предмета, должен содержать id и count
-----------------------------------------------------------------
Блок - production описывает итоговую вещь, должен содержать id и count
-----------------------------------------------------------------
Блок - enchant задаёт значение заточки для предмета (можно указывать для цены и для получаемого предмета)
-----------------------------------------------------------------
Блок - element задаёт на какую стихию будет заточен предмет (можно указывать для цены и для получаемого предмета)
-----------------------------------------------------------------
Блок - elementValue задаёт уровень заточки на стихию (можно указывать для цены и для получаемого предмета)